用電腦太耐係唔係會令精神緊張？

話說小弟唔個點解有時用電腦
用用下突然會覺得視線失去焦點
唔係好唸到野 但係環境聲突然間大聲左
唔係成日發生 但係其實點解會咁 純粹想知道下咁